**Todo**

- migratie script WP > Symfony
- uitzoeken aanmelden iTunes
- RSS feed (XML)
- sermon.servicedate toevoegen
- json response specifieke keys (serializen)
- datatables toevoegen (Anne)
- add/edit sermon, channel, preacher, etc..
- vervangen translatable tags
- user management activeren (/admin/* niet beschikbaar voor publiek)
